*請報價) 8+

自用 最平大256 64各幾錢？

跟機256

竟然無人放機

收8+ 64 黑